\beginsong{Santo (Beatles)}[m={Help - The Beatles}]
\beginchorus
\[C]Santo, Santo, Santo, Santo, 
Santo es el Se\[Em Am]ñor,
llenos están el cielo y \[F]tierra de su a\[C]mor.
\endchorus
\beginverse
\[G]Bendito el que viene en el \[F C]nom\[G]bre,
el que viene en el nombre del Se\[F C G]ñor, del Se\[C]ñor. \[G]
\endverse
\endsong
